plan b , plan c 請盡快報名 萬一唔延期就無人選

plan b , plan c 請盡快報名
萬一唔延期就無人選

你無人選 佢就分分鐘唔延期.

依家 DQ 咗就係事實, 延期只係吹緊水, 要有兩手準備.

無錯，不要中計，幾大入張表先，推

入多35個，之後成功入閘就計好人數，部份棄選，咁就ok啦

原來dq咗大家係當無事發生 投plan b就okay啦
咁樣架？

一定要入表

再dq 咪再dq 囉，無壞

「班農」即將凍結習近平和王岐山在美國萬億資產

聽日係提名期最後一日

繼續選啦繼續選啦

一早傾好左預左有do 同plan b同 plan c頂上，跟機制走

on99

咁你係咪即刻出街放魔法？

夠提名未, 邊到要簽名提名 ?

我即刻去

幾點 邊到等

無錯

要佢樣衰啲

.

唔使棄選

可以鬥藍

香港人唔好道德主義

學土共無賴

啱啊 快d報名 睇佢大規模dq 玩爛佢場戲

推

有乜得揀？個rule佢定，司法亦確認左佢有呢個權力dq

係喇，大家應該反對佢，到時唔投票，投票新低令政府冇面

為左令對方冇面子，輸撚晒所有議席，同贏左場交輸左頭家有乜分別？

rule係佢定，你要win一係跟佢rule，一係做winner改變條rule.

plan b 很肯定重多人投, 我話既

快啲報名

push

班老嘢，例如李卓人，鄭家富，余若薇，梁家傑，單仲偕果班，即刻走翻出黎塞位
佢dq幾多我地就塞幾多

先填表，然後再慢慢諗
上選舉論壇鬧衰班仆街都好

仲選，你地真係可愛

夠提名簽名未,

未夠既話請盡快公佈,

我即去簽名幫手提名.

報咗名先,

報完重有得諗選擇諗點同佢玩, 無報名就少咗一個選擇點玩.

大家話啱唔啱 ?

報咗名先,

報完重有得選擇點同佢玩, 無報名就少咗一個選擇點玩.

push，跟機制啦。

Agree ah, 係好嬲, 但就係因為嬲, 所以所有可以做既都應該去做, 大家唔好放棄

推 真心要報名
愈多人DQ國際線愈有子彈

最好帶住本土入去 衰d講DQ都快手啲
一黎代表到香港人
二黎係DQ緊香港人嘅代議士

碧雲的勝利

無錯

做得幾多得幾多

plan b 很肯定仲多人投, 我話既.

入35張提名
每條名單幾十個人
全部本土派年青人
睇佢係咪可以DQ晒成千人

李怡係佢既訪問都有講呢個意思

我有聽

agree

最最最緊要既係 plan b , plan c are ready

一定要 要俾人睇到中共係唔想俾人選 操控選舉

好過你係度好嬲好嬲掛

李怡話越 DQ 得多係國際就越震撼, 越有壓力, 越多子彈,
越畀國際睇清中共面目.

來吧 !

巴打有無link 想聽

exactly

原來依家仲未夠

DQ數愈大愈好

Push

呢度既唔記得邊一集, 其實不防聽晒佢, 好好聽

利申: 我都未聴晒

無上限都得？

好快快手登記啦，繼續出戰！

笑撚死

#李怡 #立會選舉 #北京
【字幕版】84歲專欄作家李怡（3）我哋可以掃低你！9月立會選舉非建制陣營一定要贏咗先 睇下北京會做咩 若敢走這步棋它肯定最痛苦！

6:29
但係贏同輸係唔同嘅，嗰種感覺，對社會嘅感覺係唔同嘅，對全世界感覺係唔同嘅，畀中國嘅信號亦都係完全唔同嘅。。。。。。。。。。。。。但係贏咗先，即係你等如 爭有冇用吖 ？................

自己繼續聽落去 好正

DQ 完呢嘢肯定仲多人出嚟投票

thanks bro 第一集聽緊
香港人個種因善良同正義而團結
真係好感動
我唔騎劫巴打你主題喇

應該得素人同民主黨可以選

見標係Hundred candidates disqualified

仲 plan B plan C，真係憨撚鳩
俾你幾條入去做咩呢?

全面杯葛啊.. 候選人杯葛... 選民杯葛..
白兵都唔撚做呀.. 要垃圾會成為一個無 mandate O既廢會!!!!!

係唔係都入定表先

攞

兩邊一齊進行唔撚得

大包圍
一次過每區入多十個八個
之後佢想點 到時先算

報名報名！！
其實知道佢會dq，不過就係要佢dq比國際睇

你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？你唔可以話佢有用，但係行咗出嚟先， 個訊號畀咗出嚟先，嗰個就係有用吖嘛，嗰個唔係冇用嘅嘢吖嘛，慢慢呢類嘢就會積累， 積累成為啲人，佢哋自己所要盼望嘅嘢。

plan b 快入

而且佢哋會感覺到， 啊！連呢個真正定出嚟嘅權利 我哋行使嘅時候都唔得呀？ 咁佢哋嗰個反抗嘅意志仲會更加強。

李怡

推光復香港 時代革命

借位

✈
📸

又變番呢班

大規模dq完全係世界大新聞

你咪又係繼續返工

講真
一早預咗會Dq㗎啦

點樣報名？

真係未

佢咪再DQ囉
嚇鬼咩
香港人到呢一刻仲係好似傻仔咁跟規矩去玩
規矩係佢定既、你玩條撚咩

一早講左係咁過喎

Plan b,c快啲去報名

有啲人預左會dq,係立場姐姐同梁繼昌2個諗唔到佢做過咩比人dq

要比錢
不過唔知幾多

5萬

總之跟機制做，plan B plan C出動

立場姐姐預L咗
梁繼昌高真係R頭

咪傻啦，傻咗幾十年啦

唔好再話乜無民意授權

最後一樣又建制選出嚟，係你自己放棄

到時一樣係挾所謂民意做乜都得

真係可以立會變人大

到時票都無得投

你就慢慢企埋一邊杯飽佢

仲可能被國安送入青山慢慢嘆

人地耍流氓，仲掛住扮君子講道德

DQ和延期立法會選舉是令香港光復的加速器

pish

名單唔好多
但每條名單可以入三四個名

係 選舉要緊

繼續推人入去加速!!!

講真，佢地應該一早諗好

push this post

報名先
被DQ既就自己揀plan B黎endorse
咁最好

Pish

唔延期就一齊投白票啦，仲同佢玩議會遊戲？

李怡：但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？ 你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？

6:29
但係贏同輸係唔同嘅，嗰種感覺，對社會嘅感覺係唔同嘅，對全世界感覺係唔同嘅，畀中國嘅信號亦都係完全唔同嘅。。。。。。。。。。。。。但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？................

你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？你唔可以話佢有用，但係行咗出嚟先， 個訊號畀咗出嚟先，嗰個就係有用吖嘛，嗰個唔係冇用嘅嘢吖嘛，慢慢呢類嘢就會積累， 積累成為啲人，佢哋自己所要盼望嘅嘢。

而且佢哋會感覺到， 啊！連呢個真正定出嚟嘅權利 我哋行使嘅時候都唔得呀？ 咁佢哋嗰個反抗嘅意志仲會更加強。

余若薇 梁家傑 應該塞都塞唔到都係被dq

真

推爆佢

點都要報咗名先, 唔延期就投 PLAN B,

學李怡話齋, 照掃低保皇黨, 戴教授話齋, DQ 完仲多人出嚟投.

沒人出既話=沒提名

網上報名？

唔延期 plan b 差不多贏硬, 黃藍投票比例有望 8:2

橫掃多一次

咁你有冇核彈？有一係你即刻掉出嚟

入咗飛先，要快

冇錯！！報左先

唔報名 又點再被DQ 送彈藥比外國呢

無錯 就係咁

算啦，班人無底線架，下次話老人一票當兩票計佢地都只會話揾雙倍人數去鬥，然後講句"寸土必爭"，再問你係咪準備起義

笑死

唔係愈DQ得多愈開心咩

白兵就放棄、我唔係白兵。

而家係我地做左好多野，而政權 DQ 我選擇我揀O既候選人，等如 DQ 我。咁樣係同白兵好唔同，你地識唔識分架!!!

咁仲係制度裡面抗爭？

結果一樣係畀人話晒事

最緊要係選民識揀

吓？點呀？你以為點樣可以話到事呀？

你以為搵 D plan B plan C 去 35+ 就話到事呀？
出年一樣都係 DQ 你啦.. 你要俾人 DQ 幾多次先會醒？

你鍾意做降兵.. 唔阻你

地區組別根本要搵唔顯眼又少講野既黃絲入去選，唔計年齡，唔計職業，唔分派系，阿婆阿公清潔掃街都可以，迫佢dq
功能組別就睇下連登仔有咩辦法應對

push!!!!

我冇做降兵，而係議會戰線已完。大把其他戰線等人用。

你要俾人 DQ 十萬九次幾次先心熄，你就去吧。我也不會阻止你。連熱狗呢 D 擺明 Team B 都放棄埋，根本你 plan Z 去都係 DQ 你。唔信請繼續。

咩人都好，民主派推哂d人入去先

我提醒你不如冷靜啲
你等啲候選人做咗行動先講

狂報名狂再被dq
係要咁玩先得

同意

目標係DQ哂PLAN B同PLAN C佢,

同埋DQ哂泛民

講得啱

入多100張表但一定唔會含住投舊雲

Push 快手

咪囉 愈多愈好啊

冇人當冇事發生，策略上應該做左先

報左先

應該透過選d由被dq者指定 無人識嘅無名氏入去，都唔畀保皇黨座喺度嚟顯示反抗意志
議會做唔到野唔代表可以放棄一係所有非保皇派一齊退選全面杯葛
我地放棄嘅係透過議會議政改變社會嘅期望 (所以開啟其他戰線)，但係唔代表要放棄任何一個同保皇黨爭資源嘅機會
求其搵個清潔工塞住個位都好過送錢畀保皇黨(當然唔係選白頭佬嗰種垃圾)
hongkongers go as far as electing a janitor to stop pro Beijing candidate from winning都不失為一個顯示到香港人意志嘅國際標題
35+嘅初衷最大問題係睇議會睇得太高，期望用議會改變社會，但係如果睇輕d，視議會為一個純粹同保皇黨爭funding嘅地方，咁大家睇法就會唔同

至少入多40-50張名單

學戴耀廷話齋, 望都望佢 DQ 至 plan z,

你擋外國/國際死架 ?

直接即即一國一制吖笨, 我無所為.

大家去附近區議員辦公室睇下洗唔洗提名 planc應該未夠簽名

報咗名都仲有得諗點玩, 無報名就少咗一種玩法既選擇.

正合我意

一定要有plan b,

hongkongers go as far as electing a janitor to stop pro Beijing candidate from winning都不失為一個顯示到香港人意志嘅國際標題

係好大好大好大既標題

DQ 晒仲怕輸唔去如期選舉既，真係 sub9 到不能。

推，請盡快報名

洗撚理呢班 pr
入表啦

推到佢哋睇到

班pr自己低智當人低智

真
唔好俾港共得逞

明白

Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
3. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹
4. #興民 #謝妙儀 辦事處 興一興翠樓地下
5. #漁灣 #徐子見 辦事處
6. #翠德 #蔡志強 永利中心地庫議員辦事處
7. 香港仔 湖北街12號 裕景中心20樓02室
8. 赤柱 馬坑邨駿馬樓地下2號 彭卓棋辦
9. 炮台山 長康街20號 中天樓地鋪
10. 太古城 太湖閣2號舖 王振星辦事處
11. 西營盤 朝光街一號 朝光樓地下A鋪
12. 銅鑼灣 伊榮街9號 欣榮商業大廈1108室 邱汶珊辦

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地
3. 上水中心天橋
4. 粉嶺火車站天橋

不過要小心黑警鳩告限聚令

睇黎要啓動plan c了！

關689事？

【港島選民注意！】Plan B/C/D 收提名要人！

民主黨有簽過聲名都DQ得

up

Plan A-Z都要參選

到截咗止報名至再DQ一批
咁 Plan B & C 咪入唔到閘囉

distrust and verify

希望聽日可以每區都多幾十個人報名

候選人會去 plan B，只要無太大杯葛聲音